Установка для prestashop 6
Если вы скачали архив с сайта, то его можно загрузить через раздел управления модулями в админке PrestaShop.
Если вы скачали код с BitBucket, то можете либо запаковать в zip-архив и загрузить через админку, а можете загрузить модуль на сервер через ftp или sftp в папку modules. Файлы должны располагаться таким образом, чтобы в папке modules находилась папка rr, в которой будут располагаться файлы модуля (например rr.php).
После загрузки модуля необходимо установить его в управлении модулями. После установки, Вы снова увидите RetailRocket в списке модулей – нажмите на ссылку Настройки. В настройке есть несколько полей. Их следует скопировать из личного кабинета RetailRocket. Самая главная из них "Укажите код счетчика". 
Указав его, скопируйте из личного кабинета коды виджетов, впишите название заголовков и поставьте галочку возле тех рекомендаций, которые хотите использовать. 
Не забудьте нажать кнопку "Сохранить".
Также необходимо активировать модуль blockcart (Блок корзины). После активации блока корзины следует отредактировать файл корневая папка/themes/название вашей темы/js/modules/blockcart/ajax-cart.js
Найдите код функции добавления в корзину:
add: function (idProduct, idCombination, addedFromProductPage, callerElement, quantity, wishlist)
Найдите в коде функции ajax запрос 
		data: 'controller=cart&add=1&ajax=true&qty=' + ((quantity && quantity != null) ? quantity : '1') + '&id_product=' + idProduct + '&token=' + static_token + ( (parseInt(idCombination) && idCombination != null) ? '&ipa=' + parseInt(idCombination): ''),
			success: function(jsonData,textStatus,jqXHR)
			
После него вставьте следующий код:
if (typeof(rrApi) != 'undefined') {
  rrApi.addToBasket(idProduct);
}
var pageUrl = window.location.pathname + "";
if (pageUrl.substr(0, 12) == '/quick-order') {
        setTimeout('location.reload()', 400);
}

/quick-order следует заменить на адрес вашей корзины, где будут показываться рекомендации для корзины. Это нужно для того, чтобы корзина перезагрузилась после добавления товаров в корзину по нажатию соответствующей кнопки из виджета рекомендаций. Текущий пример указан для одностраничного оформления заказа.

Для того чтобы вставить виджет поиска нужно добавить в конец файла search.tpl (корневая папка/themes/название вашей темы/search.tpl) код:
{$search_widget}
